有個中年大嬸係咁叫賣冰狗

今日同老母出街果陣見到有間鋪賣懷舊小食
咁我孝順仔就緊係去問下點賣法
點知我一出聲佢就叫我賣冰狗
我心諗 唔通呢間鋪黃到金
之後我呆左10秒 佢又講賣冰狗啊你
我心諗 我雖然160又紋哂身 都唔代表我係黑警架...
後尾我老母行過黎正想屌柒我之際
後面排隊個熱褲mk妹就話
佢問你買邊舊呀，快啲啦
。。。

收皮啦 賣冰狗
Mon你老母post啦

賣冰狗呀靚jai

嬲你就出黎啦

推

五毛唔得閒入嚟

賣冰狗

等緊賣冰狗
可能又有交易要做

入咗嚟啦已經你睇唔到咩

My Bingo?

係販冰兵

呢個好笑

Bingo

Sell bingo

快撚啲喇 ! 賣冰狗 ?

衰doi快D揀啦
賣冰狗

支柳han堡要蛋e蛋呀